<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>admin1 &#8211; QueenMy</title>
	<atom:link href="https://queenmyfashion.github.io/queenmy/author/admin1/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://queenmyfashion.github.io/queenmy</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Thu, 15 Aug 2024 07:33:03 +0000</lastBuildDate>
	<language>id</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.6.1</generator>
	<item>
		<title>5 Gaya Fashion Wanita yang Wajib Dicoba di Musim Ini</title>
		<link>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/5-gaya-fashion-wanita-yang-wajib-dicoba-di-musim-ini/</link>
					<comments>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/5-gaya-fashion-wanita-yang-wajib-dicoba-di-musim-ini/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin1]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 07:33:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://queenmyfashion.github.io/queenmy/?p=174</guid>

					<description><![CDATA[Setiap musim menghadirkan tren fashion baru yang menarik untuk dicoba. Dari gaya klasik yang kembali populer hingga tren baru yang segar, berikut adalah lima gaya fashion wanita yang wajib dicoba di musim ini untuk tampil up-to-date dan stylish. 1. Gaya Athleisure yang Chic Gaya athleisure, yang memadukan elemen olahraga dengan fashion sehari-hari, terus menjadi favorit [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Setiap musim menghadirkan tren fashion baru yang menarik untuk dicoba. Dari gaya klasik yang kembali populer hingga tren baru yang segar, berikut adalah lima gaya fashion wanita yang wajib dicoba di musim ini untuk tampil up-to-date dan stylish.</p>



<h3 class="wp-block-heading">1. <strong>Gaya Athleisure yang Chic</strong></h3>



<p>Gaya athleisure, yang memadukan elemen olahraga dengan fashion sehari-hari, terus menjadi favorit banyak wanita. Musim ini, cobalah memadukan legging atau jogger pants dengan crop top atau sweatshirt oversized. Tambahkan jaket bomber atau trench coat untuk tampilan yang lebih polished. Sepatu sneakers tetap menjadi pilihan utama, tetapi kamu juga bisa bereksperimen dengan boots untuk sentuhan yang lebih edgy.</p>



<h3 class="wp-block-heading">2. <strong>Neo-Bohemian dengan Sentuhan Modern</strong></h3>



<p>Gaya bohemian kembali dengan sentuhan modern, dikenal sebagai neo-bohemian. Gaun panjang dengan motif bunga, bahan flowy, dan detail renda menjadi item yang wajib dimiliki. Untuk tampilan yang lebih modern, padukan dengan jaket kulit atau aksesori metalik. Tambahkan topi floppy dan booties untuk melengkapi gaya ini, yang cocok untuk berbagai kesempatan, dari brunch santai hingga acara malam.</p>



<h3 class="wp-block-heading">3. <strong>Suit Set Oversized</strong></h3>



<p>Pakaian setelan oversized menjadi pilihan utama bagi mereka yang ingin tampil elegan tanpa usaha berlebih. Setelan dengan blazer oversized dan celana panjang berpotongan longgar memberikan tampilan yang chic dan powerful. Pilih warna netral seperti beige atau grey untuk kesan klasik, atau cobalah warna-warna bold seperti hijau zaitun atau burgundy untuk tampilan yang lebih standout. Padukan dengan sepatu hak tinggi dan tas berstruktur untuk tampilan yang sempurna di kantor maupun acara formal.</p>



<h3 class="wp-block-heading">4. <strong>Minimalis dengan Sentuhan Warna</strong></h3>



<p>Gaya minimalis tetap populer, tetapi musim ini, tambahkan sentuhan warna untuk memberi karakter pada penampilanmu. Misalnya, padukan blus putih sederhana dengan celana berwarna terang seperti merah atau kuning. Pilih aksesori dengan warna senada untuk menciptakan tampilan yang harmonis dan menarik. Gaya ini cocok untuk mereka yang menyukai kesederhanaan namun ingin tetap tampil stylish.</p>



<h3 class="wp-block-heading">5. <strong>Denim on Denim</strong></h3>



<p>Denim on denim kembali menjadi tren yang layak dicoba musim ini. Jangan ragu untuk memadukan jaket denim dengan jeans atau rok denim. Kuncinya adalah memilih potongan denim yang serasi namun memiliki variasi dalam warna atau detail. Misalnya, padukan jaket denim berwarna gelap dengan jeans berwarna lebih terang. Tambahkan aksesori seperti ikat pinggang kulit dan boots untuk memberikan kontras yang menarik.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/5-gaya-fashion-wanita-yang-wajib-dicoba-di-musim-ini/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cara Memadukan Fashion Wanita untuk Tampilan Stylish Sehari-hari</title>
		<link>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/cara-memadukan-fashion-wanita-untuk-tampilan-stylish-sehari-hari/</link>
					<comments>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/cara-memadukan-fashion-wanita-untuk-tampilan-stylish-sehari-hari/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin1]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 07:26:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://queenmyfashion.github.io/queenmy/?p=168</guid>

					<description><![CDATA[Mencari gaya yang tepat untuk aktivitas sehari-hari bisa menjadi tantangan, terutama jika kamu ingin tampil stylish tanpa mengorbankan kenyamanan. Namun, dengan beberapa tips sederhana, kamu bisa memadukan fashion wanita dengan mudah dan tetap terlihat fashionable di berbagai kesempatan. Berikut adalah beberapa ide yang bisa kamu coba untuk menciptakan tampilan sehari-hari yang effortless namun tetap trendy. [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Mencari gaya yang tepat untuk aktivitas sehari-hari bisa menjadi tantangan, terutama jika kamu ingin tampil stylish tanpa mengorbankan kenyamanan. Namun, dengan beberapa tips sederhana, kamu bisa memadukan fashion wanita dengan mudah dan tetap terlihat fashionable di berbagai kesempatan. Berikut adalah beberapa ide yang bisa kamu coba untuk menciptakan tampilan sehari-hari yang effortless namun tetap trendy.</p>



<h3 class="wp-block-heading">1. <strong>Basic yang Selalu Bisa Diandalkan</strong></h3>



<p>Mulailah dengan item basic yang bisa menjadi dasar dari setiap outfit. T-shirt putih, celana jeans berpotongan bagus, dan jaket denim adalah beberapa contoh yang selalu bisa diandalkan. Untuk tampilan sehari-hari, padukan t-shirt putih dengan jeans dan tambahkan jaket denim sebagai outer. Tampilan ini sederhana namun tetap stylish, dan cocok untuk berbagai aktivitas dari pagi hingga malam.</p>



<h3 class="wp-block-heading">2. <strong>Investasi pada Aksesori</strong></h3>



<p>Aksesori bisa mengubah tampilan yang biasa menjadi luar biasa. Pilihlah aksesori seperti tas selempang yang chic, kacamata hitam trendi, atau kalung minimalis untuk melengkapi outfitmu. Ingat, kuncinya adalah tidak berlebihan—pilih satu atau dua aksesori yang menonjol dan biarkan mereka menjadi statement dari penampilanmu.</p>



<h3 class="wp-block-heading">3. <strong>Layering untuk Tampilan yang Lebih Dinamis</strong></h3>



<p>Layering atau mengenakan beberapa lapisan pakaian adalah cara yang bagus untuk menciptakan tampilan yang lebih menarik. Misalnya, kamu bisa mengenakan kemeja flanel di atas tank top, lalu menambahkan jaket bomber sebagai lapisan luar. Teknik layering ini tidak hanya memberikan dimensi pada outfit, tetapi juga memungkinkan kamu untuk menyesuaikan pakaian sesuai dengan perubahan suhu.</p>



<h3 class="wp-block-heading">4. <strong>Celana High-Waist untuk Siluet yang Lebih Ramping</strong></h3>



<p>Celana high-waist adalah must-have item yang bisa memberi efek melangsingkan pada tubuhmu. Pasangkan dengan crop top atau tuck-in blus untuk menonjolkan pinggangmu. Ini adalah cara yang bagus untuk terlihat stylish sambil tetap merasa nyaman sepanjang hari.</p>



<h3 class="wp-block-heading">5. <strong>Flats dan Sneakers untuk Kenyamanan Maksimal</strong></h3>



<p>Sepatu adalah bagian penting dari tampilan sehari-hari. Pilihlah flats atau sneakers yang nyaman namun tetap stylish. Sneakers putih, misalnya, bisa dipadukan dengan hampir semua outfit, mulai dari dress santai hingga celana jeans. Jika ingin tampilan yang lebih feminin, flats dengan detail pita atau aksen metalik bisa menjadi pilihan yang sempurna.</p>



<h3 class="wp-block-heading">6. <strong>Gunakan Warna yang Tepat</strong></h3>



<p>Warna juga memainkan peran penting dalam menciptakan tampilan yang menarik. Cobalah bermain dengan warna-warna netral seperti hitam, putih, dan beige, yang mudah dipadukan dengan warna apapun. Jika kamu ingin tampil lebih berani, tambahkan satu item berwarna cerah seperti jaket merah atau tas kuning untuk memberikan sentuhan pop pada outfitmu.</p>



<h3 class="wp-block-heading">7. <strong>Pilih Pakaian Sesuai Bentuk Tubuh</strong></h3>



<p>Selalu pilih pakaian yang sesuai dengan bentuk tubuhmu. Jika kamu memiliki tubuh berbentuk pear, cobalah atasan yang menarik perhatian ke bagian atas tubuh, seperti blus dengan detail ruffle atau warna cerah. Untuk tubuh berbentuk hourglass, pilihlah pakaian yang menonjolkan pinggang seperti dress wrap atau sabuk.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/cara-memadukan-fashion-wanita-untuk-tampilan-stylish-sehari-hari/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Tren Fashion Wanita 2024: Gaya yang Harus Kamu Coba Tahun Ini</title>
		<link>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/tren-fashion-wanita-2024-gaya-yang-harus-kamu-coba-tahun-ini/</link>
					<comments>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/tren-fashion-wanita-2024-gaya-yang-harus-kamu-coba-tahun-ini/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin1]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 07:23:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://queenmyfashion.github.io/queenmy/?p=162</guid>

					<description><![CDATA[Fashion selalu berubah dan berkembang seiring waktu. Tahun 2024 tidak terkecuali, dengan banyak tren menarik yang mulai mendominasi dunia fashion wanita. Mulai dari gaya klasik yang diperbarui hingga inovasi baru yang tak terduga, berikut adalah beberapa tren fashion wanita yang harus kamu coba tahun ini. 1. Warna Pastel yang Lembut Warna-warna pastel kembali menjadi pilihan [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Fashion selalu berubah dan berkembang seiring waktu. Tahun 2024 tidak terkecuali, dengan banyak tren menarik yang mulai mendominasi dunia fashion wanita. Mulai dari gaya klasik yang diperbarui hingga inovasi baru yang tak terduga, berikut adalah beberapa tren fashion wanita yang harus kamu coba tahun ini.</p>



<h3 class="wp-block-heading">1. <strong>Warna Pastel yang Lembut</strong></h3>



<p>Warna-warna pastel kembali menjadi pilihan utama di runway tahun ini. Warna-warna seperti lavender, peach, dan mint menjadi sorotan, memberikan kesan lembut namun elegan. Cobalah memadukan warna pastel dengan aksesori berwarna netral untuk tampilan yang chic dan minimalis.</p>



<h3 class="wp-block-heading">2. <strong>Fashion Berkelanjutan (Sustainable Fashion)</strong></h3>



<p>Kesadaran akan pentingnya menjaga lingkungan telah mempengaruhi dunia fashion. Banyak brand besar yang kini beralih ke material ramah lingkungan dan proses produksi yang lebih berkelanjutan. Pilihan fashion yang etis tidak hanya bagus untuk bumi, tetapi juga memberikan tampilan yang tak kalah stylish.</p>



<h3 class="wp-block-heading">3. <strong>Gaya Retro 90-an</strong></h3>



<p>Mode dari era 90-an kembali dengan kekuatan penuh. Dari jaket denim oversized hingga crop top dan celana high-waist, gaya ini menawarkan perpaduan antara nostalgia dan modernitas. Tambahkan aksesori seperti kacamata oval atau chunky sneakers untuk melengkapi tampilan retro-mu.</p>



<h3 class="wp-block-heading">4. <strong>Celana Lebar</strong></h3>



<p>Celana lebar telah kembali menjadi tren dan memberi kesan elegan serta nyaman. Baik dalam bentuk celana panjang maupun culottes, item ini mudah dipadukan dengan atasan sederhana seperti turtleneck atau blus sutra. Pilihan ini sempurna untuk tampilan sehari-hari atau bahkan acara formal.</p>



<h3 class="wp-block-heading">5. <strong>Aksesori Statement</strong></h3>



<p>Aksesori besar dan mencolok menjadi kunci untuk menambahkan karakter pada tampilanmu. Anting besar, kalung choker, atau gelang tumpuk bisa membuat penampilanmu lebih menonjol. Kuncinya adalah memilih satu atau dua aksesori statement dan membiarkannya menjadi pusat perhatian dalam penampilanmu.</p>



<h3 class="wp-block-heading">6. <strong>Motif Bunga</strong></h3>



<p>Motif bunga tetap menjadi favorit, terutama dalam gaun dan rok. Motif ini memberi sentuhan feminin dan segar pada setiap outfit. Kamu bisa memilih motif bunga yang besar untuk tampilan yang bold, atau motif kecil untuk kesan yang lebih subtle.</p>



<h3 class="wp-block-heading">7. <strong>Outerwear yang Dramatis</strong></h3>



<p>Outerwear seperti jaket kulit, blazer oversized, dan coat panjang tetap menjadi andalan. Pilihan outerwear yang dramatis bisa mengubah outfit sederhana menjadi lebih fashionable. Untuk musim dingin, pilihlah mantel tebal dengan potongan unik yang akan membuatmu tetap hangat tanpa mengorbankan gaya.</p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/tren-fashion-wanita-2024-gaya-yang-harus-kamu-coba-tahun-ini/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pakaian Anda Mencerminkan Kepribadian Anda</title>
		<link>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/pakaian-anda-mencerminkan-kepribadian-anda/</link>
					<comments>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/pakaian-anda-mencerminkan-kepribadian-anda/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin1]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 07:18:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://queenmyfashion.github.io/queenmy/?p=155</guid>

					<description><![CDATA[Pakaian yang Anda kenakan di tempat kerja adalah salah satu cara terbaik untuk menggambarkan siapa Anda dan apa yang Anda yakini. Pertama, mari kita sadari bahwa setiap individu memiliki karakteristik dan kepribadian yang khas. Misalnya, sebagian dari kita mungkin lebih ekstrovert dan suka menjadi pusat perhatian, sementara yang lain lebih introvert dan lebih suka berada [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Pakaian yang Anda kenakan di tempat kerja adalah salah satu cara terbaik untuk menggambarkan siapa Anda dan apa yang Anda yakini.</p>



<p>Pertama, mari kita sadari bahwa setiap individu memiliki karakteristik dan kepribadian yang khas. Misalnya, sebagian dari kita mungkin lebih ekstrovert dan suka menjadi pusat perhatian, sementara yang lain lebih introvert dan lebih suka berada di latar belakang.</p>



<p>Pakaian kerja Anda dapat membantu mengekspresikan sisi ini. Jadi, jika Anda adalah tipe orang yang bersemangat, pilihan warna cerah dan aksesori berkilauan mungkin menjadi pilihan Anda. Di sisi lain, jika Anda lebih suka kesederhanaan, gaya pakaian yang minimalis mungkin akan lebih mencerminkan kepribadian Anda.</p>



<p>Pakaian kerja Anda juga dapat mencerminkan nilai-nilai dan etika Anda. Misalnya, jika Anda peduli tentang keberlanjutan, Anda mungkin akan memilih pakaian dari bahan-bahan ramah lingkungan atau mendukung merek-merek yang memiliki komitmen serupa. Sebaliknya, jika Anda menilai profesionalisme yang tinggi, maka pemilihan pakaian yang rapi dan berkelas akan mencerminkan hal itu.</p>



<p>Jadi, penting memahami bagaimana memilih pakaian kerja yang mencerminkan kepribadian, nilai-nilai, dan karakteristik Anda dengan tepat.&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/pakaian-anda-mencerminkan-kepribadian-anda/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Blog Fashion Paling Populer, Jadi Inspirasi untuk Mix &#038; Match Baju</title>
		<link>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/blog-fashion-paling-populer-jadi-inspirasi-untuk-mix-match-baju-2/</link>
					<comments>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/blog-fashion-paling-populer-jadi-inspirasi-untuk-mix-match-baju-2/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin1]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 07:06:46 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://queenmyfashion.github.io/queenmy/?p=146</guid>

					<description><![CDATA[Selain situs berita, blog merupakan alternatif sarana pencarian informasi yang bisa didapatkan lewat internet. Gaya penulisan dan cara bertutur kata yang lebih santai, serta penyampaian opini yang lebih bebas menjadikan blog sebagai pilihan ideal untuk mencari referensi maupun ulasan tentang berbagai hal. Dari survei yang dilakukan wolipop lewat jejaring sosial Twitter, blog fashion terhitung yang [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Selain situs berita, blog merupakan alternatif sarana pencarian informasi yang bisa didapatkan lewat internet. Gaya penulisan dan cara bertutur kata yang lebih santai, serta penyampaian opini yang lebih bebas menjadikan blog sebagai pilihan ideal untuk mencari referensi maupun ulasan tentang berbagai hal.</p>



<p>Dari survei yang dilakukan wolipop lewat jejaring sosial Twitter, blog fashion terhitung yang paling populer. Dari 126 responden, 38 persen menyatakan paling suka membaca blog fashion.</p>



<p>&#8220;Suka aja melihat-lihat baju apalagi yang banyak dipakai sekarang dan juga untuk menambah wawasan mix &amp; match baju,&#8221; ujar salah satu responden dalam akun twitternya.</p>



<p>Blog kecantikan menempati posisi kedua sebagai yang terpopuler. Sebanyak 26 persen responden mengaku suka membaca tips beauty dan beberapa alasannya karena ingin menjadi lebih girly atau feminin.</p>



<p>Blog kuliner difavoritkan oleh 16 persen responden, dan ada 8 persen orang yang menyukai blog kesehatan. Sementara itu 12 persen responden menyukai blog yang berisi komik, cerita fiksi, berita-berita unik, sejarah dan fotografi.</p>



<p></p>



<p></p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/blog-fashion-paling-populer-jadi-inspirasi-untuk-mix-match-baju-2/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Blog Fashion Paling Populer, Jadi Inspirasi untuk Mix &#038; Match Baju</title>
		<link>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/blog-fashion-paling-populer-jadi-inspirasi-untuk-mix-match-baju/</link>
					<comments>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/blog-fashion-paling-populer-jadi-inspirasi-untuk-mix-match-baju/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin1]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 07:04:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://queenmyfashion.github.io/queenmy/?p=144</guid>

					<description><![CDATA[Selain situs berita, blog merupakan alternatif sarana pencarian informasi yang bisa didapatkan lewat internet. Gaya penulisan dan cara bertutur kata yang lebih santai, serta penyampaian opini yang lebih bebas menjadikan blog sebagai pilihan ideal untuk mencari referensi maupun ulasan tentang berbagai hal. Dari survei yang dilakukan wolipop lewat jejaring sosial Twitter, blog fashion terhitung yang [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Selain situs berita, blog merupakan alternatif sarana pencarian informasi yang bisa didapatkan lewat internet. Gaya penulisan dan cara bertutur kata yang lebih santai, serta penyampaian opini yang lebih bebas menjadikan blog sebagai pilihan ideal untuk mencari referensi maupun ulasan tentang berbagai hal.</p>



<p>Dari survei yang dilakukan wolipop lewat jejaring sosial Twitter, blog fashion terhitung yang paling populer. Dari 126 responden, 38 persen menyatakan paling suka membaca blog fashion.</p>



<p>&#8220;Suka aja melihat-lihat baju apalagi yang banyak dipakai sekarang dan juga untuk menambah wawasan mix &amp; match baju,&#8221; ujar salah satu responden dalam akun twitternya.</p>



<p>Blog kecantikan menempati posisi kedua sebagai yang terpopuler. Sebanyak 26 persen responden mengaku suka membaca tips beauty dan beberapa alasannya karena ingin menjadi lebih girly atau feminin.</p>



<p>Blog kuliner difavoritkan oleh 16 persen responden, dan ada 8 persen orang yang menyukai blog kesehatan. Sementara itu 12 persen responden menyukai blog yang berisi komik, cerita fiksi, berita-berita unik, sejarah dan fotografi.</p>



<p></p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/blog-fashion-paling-populer-jadi-inspirasi-untuk-mix-match-baju/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Fashion Wanita: Eksplorasi Gaya dan Ekspresi Diri</title>
		<link>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/fashion-wanita-eksplorasi-gaya-dan-ekspresi-diri-2/</link>
					<comments>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/fashion-wanita-eksplorasi-gaya-dan-ekspresi-diri-2/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin1]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 06:35:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://queenmyfashion.github.io/queenmy/?p=113</guid>

					<description><![CDATA[Fashion wanita telah menjadi salah satu aspek budaya yang menarik selama berabad-abad. Di balik tren dan gaya yang terus berkembang, fashion wanita menjadi cara bagi perempuan untuk mengekspresikan identitas dan kepribadian mereka. Dalam artikel ini, kita akan menggali lebih dalam tentang bagaimana fashion wanita mempengaruhi gaya hidup dan bagaimana hal itu mencerminkan eksplorasi diri. Evolusi [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[		<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="113" class="elementor elementor-113">
				<div class="elementor-element elementor-element-391e22fe e-flex e-con-boxed e-con e-parent" data-id="391e22fe" data-element_type="container" id="blog1">
					<div class="e-con-inner">
				<div class="elementor-element elementor-element-3ac75fb6 elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="3ac75fb6" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<style>/*! elementor - v3.22.0 - 26-06-2024 */
.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}</style>				
<p>Fashion wanita telah menjadi salah satu aspek budaya yang menarik selama berabad-abad. Di balik tren dan gaya yang terus berkembang, fashion wanita menjadi cara bagi perempuan untuk mengekspresikan identitas dan kepribadian mereka. Dalam artikel ini, kita akan menggali lebih dalam tentang bagaimana fashion wanita mempengaruhi gaya hidup dan bagaimana hal itu mencerminkan eksplorasi diri.</p>



<p><strong>Evolusi Fashion Wanita</strong></p>



<p>Seiring berjalannya waktu, fashion wanita telah mengalami perubahan signifikan. Dari busana abad pertengahan yang konservatif hingga era glamour Hollywood pada tahun 1950-an, hingga revolusi mode tahun 1960-an yang mengubah pandangan tentang fashion, perempuan telah menggunakan pakaian mereka sebagai sarana untuk mengekspresikan perubahan sosial, politik, dan budaya yang terjadi di masyarakat. Hari ini, fashion wanita menjadi medan yang luas, mencakup pakaian sehari-hari yang nyaman hingga pakaian malam yang megah.</p>



<figure class="wp-block-image alignleft is-resized"><img decoding="async" src="https://sibakuljogja.jogjaprov.go.id/blog/uul-fashion/wp-content/uploads/sites/81/2023/07/WhatsApp-Image-2023-08-22-at-11.19.51.jpeg" alt="" class="wp-image-149" style="width:258px;height:auto"/></figure>



<p><strong>Gaya dan Eksperimen</strong></p>



<p>Fashion wanita tidak hanya tentang mengikuti tren terbaru, tetapi juga tentang mengeksplorasi dan mengadopsi gaya yang sesuai dengan kepribadian mereka. Wanita modern cenderung berani dalam mencoba hal-hal baru, mulai dari paduan warna yang mencolok hingga potongan pakaian yang unik. Fashionistas telah membuktikan bahwa eksperimen dengan berbagai gaya membuka peluang untuk menemukan tampilan yang paling mewakili diri mereka.</p>



<p><strong>Pengaruh Media Sosial</strong></p>



<p>Peran media sosial dalam fashion wanita tidak dapat diabaikan. Platform seperti Instagram, Pinterest, dan TikTok telah mengubah cara perempuan mendapatkan inspirasi dan berbagi gaya mereka dengan dunia. Influencer fashion telah menjadi ikon bagi jutaan wanita yang mengikuti jejak mereka. Dengan begitu banyak variasi dan inspirasi yang tersedia, fashion wanita telah menjadi lebih inklusif dan beragam daripada sebelumnya.</p>



<p><strong>Kenyamanan dalam Fashion</strong></p>



<p>Salah satu perubahan penting dalam fashion wanita adalah penekanan pada kenyamanan. Wanita modern tidak lagi harus mengorbankan kenyamanan untuk tampil gaya. Tren athleisure telah memungkinkan wanita untuk menggabungkan gaya kasual dengan elemen-elemen fashion yang chic, menciptakan tampilan yang fungsional dan modis sekaligus.</p>



<p><strong>Fashion Berkelanjutan</strong></p>



<p>Semakin banyak perempuan yang sadar akan dampak industri fashion terhadap lingkungan. Gerakan fashion berkelanjutan telah menuntut produksi pakaian yang lebih ramah lingkungan dan bertanggung jawab. Wanita modern semakin memilih opsi yang ramah lingkungan, seperti membeli pakaian dari bahan daur ulang atau mendukung merek-merek yang berkomitmen pada praktik produksi yang berkelanjutan.</p>



<p><strong>Pakaian sebagai Pernyataan Politik dan Sosial</strong></p>



<p>Fashion wanita juga berfungsi sebagai alat untuk menyampaikan pernyataan politik dan sosial. Misalnya, pergerakan feminis telah mengadopsi berbagai simbol dan pakaian sebagai cara untuk mengekspresikan tujuan dan solidaritas mereka. Wanita juga menggunakan fashion untuk memperjuangkan isu-isu seperti keberagaman, kesetaraan gender, dan hak asasi manusia.</p>



<p><strong>Fashion Wanita dalam Ruang Kerja</strong></p>



<p>Dalam beberapa dekade terakhir, pakaian wanita di ruang kerja telah mengalami transformasi yang signifikan. Dress code yang lebih santai dan inklusif semakin umum diterapkan di banyak tempat kerja. Wanita dapat menemukan cara untuk mengekspresikan kepribadian mereka melalui pakaian tanpa melanggar etika berbusana profesional.</p>



<p>Fashion wanita adalah refleksi dari sejarah, identitas, dan eksplorasi diri perempuan. Dari perubahan gaya sepanjang zaman hingga kemajuan teknologi, fashion wanita terus mengalami perubahan yang menarik. Lebih dari sekadar pakaian, fashion wanita menjadi medium yang kuat untuk mengekspresikan kepribadian, aspirasi, dan pernyataan politik dan sosial. Dengan semakin meningkatnya kesadaran akan dampak fashion terhadap lingkungan, wanita modern semakin berperan sebagai agen perubahan untuk mode yang lebih berkelanjutan dan inklusif.</p>
						</div>
				</div>
					</div>
				</div>
				</div>
		]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/fashion-wanita-eksplorasi-gaya-dan-ekspresi-diri-2/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Halo dunia!</title>
		<link>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/halo-dunia/</link>
					<comments>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/halo-dunia/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin1]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 15 Aug 2024 00:53:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://queenmyfashion.github.io/queenmy/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Selamt datang di WordPress. Ini adalah pos pertama Anda. Sunting atau hapus, kemudian mulai menulis!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Selamt datang di WordPress. Ini adalah pos pertama Anda. Sunting atau hapus, kemudian mulai menulis!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://queenmyfashion.github.io/queenmy/2024/08/15/halo-dunia/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
